【必讀】衝立法會死緊

大家睇返蘋果直播，立法會入面全部都係重裝PTU，就算你撞爛四五塊玻璃，有十幾個入左去，都只係會畀人打死或者拉晒，而且隨時判暴動罪，坐六七年監。雖然話要尊重在場人士決定，但係如果見到有戰友做傻事，冇理由唔阻止。

蘋果直播：